\documentclass[a4paper,12pt,oneside,final]{bookest}

\usepackage{../tex/preambular}
\graphicspath{{../img/lesson1/}{../img/lesson2/}{../img/lesson3/}{../img/lesson4/}{../img/lesson5/}{../img/lesson6/}{../img/lesson7/}{../img/lesson8/}}

\newcommand{\reportname}{``Конспект по биологии''}
\newcommand{\teacher}{Руководитель}
\newcommand{\teacherdegree}{ученая степень, звание (при наличии)}
\storedata\students{{Волков Владислав Дмитриевич}{Волков В.Д.}}

\begin{document}

\begin{titlepage}

\hfill \break
\vfill

\large
{
\center
    ФЕДЕРАЛЬНОЕ  ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ \\
    ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ \\
    ВЫСШЕГО ПРОФЕССИОНАЛЬНОГО ОБРАЗОВАНИЯ \\
    «РОССИЙСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ ГУМАНИТАРНЫЙ
    УНИВЕРСИТЕТ» \\
\vfill
\vfill
\vfill
    {\reportname}
\vfill
\vfill
}
\vfill
\vfill
\newbox{\lbox}
\savebox{\lbox}{\hbox{\getdata[1]\students}}
\newlength{\maxl}
\setlength{\maxl}{\wd\lbox}
\hfill\parbox{11cm}{
\hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}\hfill\hbox to\maxl{\getdata[1]\students}\\
}
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\vfill
\centerline{Москва \the\year \, г.}
\end{titlepage}
\thispagestyle{plain}
\texttt{Авторская редакция.}
\vfill
\begin{quotation}
Конспект по курсам по подготовке к ЕГЭ по биологии.
\end{quotation}
\clearpage
\setcounter{page}{3}

\newpage

{
\hypersetup{hidelinks}
\tableofcontents
}
\newpage

\input{../tex/lesson1.tex}
\input{../tex/lesson2.tex}
\input{../tex/lesson3.tex}
\input{../tex/lesson4.tex}
\input{../tex/lesson5.tex}
\input{../tex/lesson6.tex}
\input{../tex/lesson7.tex}
\input{../tex/lesson8.tex}
\input{../tex/lesson9.tex}

\printindex

\end{document}
